電腦火牛問題

事咁的，年頭砌左部機，4個月後壞牛
每日放工打機，熄機訓覺，訓醒部機禁電源制冇反應，直接short主板都開唔到
不過直接斷左電，過一陣駁番之後又開到機，部機運作正常
去RMA隻牛之後解決左
奇怪既係近排又再發生同樣問題，懷疑唔關隻牛事
有冇巴絲有idea咩事搞到咁

俾埋電腦配置
CPU : I7 8700
RAM : 16 GB
GPU : RTX 2060
MB : MSI z370-a pro
PSU : Cooler Master MWE Gold 650

試下重新插過條RAM

應該唔關ram事嘅

你開機如果係完全無反應（風扇唔轉）
嘅話，一定係關板同牛事

我試過開唔到機 跟著重新插過d ram就搞掂

裝底板個陣有無上銅柱

個次係上4條ram 應該有一條接觸不良搞到成部電腦開唔到

系咪拖板插供電唔好/13A線冇插好個psu，之前舊腦系咁

正常ram有問題既話應該係風扇開下熄下咁架喎